今天，我們都是張祺忠

同一個動作，佳哥就日日住靚屋食好餸

其實佳仔有無親人？

jesus（唔識串）張琪中（唔識打）

殺人放火金腰帶係香港日常

舉牌 拖手 頭巾
畫面好靚